[
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Stefan Kurtz; Prof. Dr. Andrew Ernest Torda",
    "name": "Vorlesung Programmierung f\u00fcr Naturwissenschaften II",
    "short": "VL PfN II",
    "type": "000000000000022",
    "id": "67-102",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45 ",
        "hs": "H\u00f6rs TMC Chemie",
        "slot": [
          2,
          3
        ]
      },
      {
        "day": "Fr",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal C Chemie",
        "slot": [
          2,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "N.N.",
    "name": "\u00dcbung Programmierung f\u00fcr Naturwissenschaften II",
    "short": "PfN II \u00dcb",
    "type": "000000000000021",
    "id": "67-103",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbung Programmierung f\u00fcr Naturwissenschaften II",
    "groupname": "\u00dcbung PfN 2 Gr.01 (Do. 12-14 Uhr)",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "67-103_0",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbung Programmierung f\u00fcr Naturwissenschaften II",
    "groupname": "\u00dcbung PfN 2 Gr.02 ( Do. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "67-103_1",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt",
    "name": "Vorlesung Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "short": "ETI - VL",
    "type": "000000000000022",
    "id": "64-055",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45 ",
        "hs": "Erzwiss H",
        "slot": [
          2,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "short": "ETI - \u00dcb",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.01 (Di. 12-14 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_0",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.02  (Di. 12-14 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_1",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.03 (Di. 12-14 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_2",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.04 (Di. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_3",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.05 (Di. 16-18 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_4",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "16:15",
        "end": "17:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          4,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.06 (Di. 16-18 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_5",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "16:15",
        "end": "17:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          4,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.07 (Mi. 08-10 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_6",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "08:15",
        "end": "09:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          0,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.08 (Mi. 08-10 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_7",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "08:15",
        "end": "09:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          0,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.09 (Mi. 10-12 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_8",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.10 (Mi. 10-12 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_9",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.11 (Do. 08-10 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_10",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "08:15",
        "end": "09:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          0,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.12 (Do. 08-10 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_11",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "08:15",
        "end": "09:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          0,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.13 (Do. 10-12 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_12",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.14 (Do. 10-12 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_13",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.15 (Do.12-14 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_14",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.16 (Do. 12-14 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_15",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.17 (Do. 12-14 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_16",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.18 (Fr. 10-12 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_17",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.19 (Fr. 10-12 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_18",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.20 (Fr. 10-12 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_19",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.21 (Fr. 12-14 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_20",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.22 (Fr. 12-14 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_21",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
    "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.23 (Fr. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-056_22",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Matthias Riebisch; Dr. Andr\u00e9 van Hoorn",
    "name": "Vorlesung Softwaretechnik",
    "short": "SWT-VL",
    "type": "000000000000022",
    "id": "64-250",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "16:15",
        "end": "17:45 ",
        "hs": "ESA A",
        "slot": [
          4,
          0
        ]
      },
      {
        "day": "Di",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal B Chemie",
        "slot": [
          1,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Leif Bonorden",
    "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
    "short": "SWT-\u00dcb",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-251",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
    "groupname": "SWT-\u00dcbung Gr.01 (Di. 12-14 Uhr)",
    "dozent": "Leif Bonorden",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-251_0",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
    "groupname": "SWT-\u00dcbung Gr.02 (Di. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "Leif Bonorden",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-251_1",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
    "groupname": "SWT-\u00dcbung Gr.03 ( Mi. 12-14 Uhr)",
    "dozent": "Leif Bonorden",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-251_2",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
    "groupname": "SWT-\u00dcbung Gr.04 (Mi. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "Leif Bonorden",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-251_3",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
    "groupname": "SWT-\u00dcbung Gr.05 (Do. 12-14 Uhr)",
    "dozent": "Leif Bonorden",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-251_4",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
    "groupname": "SWT-\u00dcbung Gr.06 (Do. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "Leif Bonorden",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-251_5",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
    "groupname": "SWT-\u00dcbung Gr.07 (Fr. 10-12 Uhr)",
    "dozent": "Leif Bonorden",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-251_6",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
    "groupname": "SWT-\u00dcbung Gr.08 (Fr. 12-14 Uhr)",
    "dozent": "Leif Bonorden",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-251_7",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "PD Dr. Ralf Holtkamp",
    "name": "Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik",
    "short": "Mathe II_Phys-V",
    "type": "000000000000022",
    "id": "65-801",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "08:00",
        "end": "10:00 ",
        "hs": "ESA A",
        "slot": [
          0,
          2
        ]
      },
      {
        "day": "Fr",
        "start": "08:00",
        "end": "10:00 ",
        "hs": "ESA A",
        "slot": [
          0,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "PD Dr. Ralf Holtkamp",
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
    "short": "Math II_Phys-\u00dc",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-802",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. A1 Mi 10-12",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-802_0",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "10:00",
        "end": "12:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. A2 Mi 10-12",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-802_1",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "10:00",
        "end": "12:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. A3 Mi 10-12 !nur f\u00fcr CiS!",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-802_2",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "10:00",
        "end": "12:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. B1 Mi 12-14",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-802_3",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "12:00",
        "end": "14:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. B2 Mi 12-14",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-802_4",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "12:00",
        "end": "14:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. B3 Mi 12-14",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-802_5",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "12:00",
        "end": "14:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. B4 Mi 12-14 !nur f\u00fcr Erdsystemwissenschaften!",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-802_6",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "12:00",
        "end": "14:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. C1 Mi 14-16",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-802_7",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "14:00",
        "end": "16:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. C2 Mi 14-16",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-802_8",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "14:00",
        "end": "16:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. C3 Mi 14-16",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-802_9",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "14:00",
        "end": "16:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. C4 Mi 14-16!nur f\u00fcr Erdsystemwissenschaften!",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-802_10",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "14:00",
        "end": "16:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. D1 Mi 16-18",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-802_11",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "16:00",
        "end": "18:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          4,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "N.N.",
    "name": "Tutorium zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (2 Gruppen)",
    "short": "Mathe II_Phys-T",
    "type": "000000000000016",
    "id": "65-804",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "dozent": "Dr. Andrej Depperschmidt",
    "name": "Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik",
    "short": "Stoch 1_Inf-V",
    "type": "000000000000022",
    "id": "65-831",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "14:15",
        "end": "16:30 ",
        "hs": "Geom H2",
        "slot": [
          3,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Dr. Andrej Depperschmidt",
    "name": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik (6 Gruppen)",
    "short": "Stoch 1_Inf-\u00dc",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-832",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik (6 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 - Gr. A1 Mo 10-11",
    "dozent": "Dr. Andrej Depperschmidt",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-832_0",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "10:00",
        "end": "11:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik (6 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 - Gr. A2 Mo 10-11 NUR F\u00dcR CiS Biochemie",
    "dozent": "Dr. Andrej Depperschmidt",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-832_1",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "10:00",
        "end": "11:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik (6 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 - Gr. B1 Mo 11-12",
    "dozent": "Dr. Andrej Depperschmidt",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-832_2",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "11:00",
        "end": "12:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik (6 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 - Gr. B2 Mo 11-12",
    "dozent": "Dr. Andrej Depperschmidt",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-832_3",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "11:00",
        "end": "12:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik (6 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 - Gr. C1 Di 8-9",
    "dozent": "Dr. Andrej Depperschmidt",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-832_4",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "08:00",
        "end": "09:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          0,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik (6 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 - Gr. C2 Di 8-9",
    "dozent": "Dr. Andrej Depperschmidt",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-832_5",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "08:00",
        "end": "09:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          0,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Dieter Horns; Prof. Dr. Gregor Kasieczka",
    "name": "Physik I",
    "short": "Physik I",
    "type": "000000000000022",
    "id": "66-100",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "14:00",
        "end": "15:30 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal II (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      },
      {
        "day": "Do",
        "start": "09:00",
        "end": "10:30 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal II (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)",
        "slot": [
          0,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Bernd Kniehl",
    "name": "Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
    "short": "Einf. Theo. Physik I",
    "type": "000000000000022",
    "id": "66-101",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "15:45",
        "end": "16:45 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal II (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      },
      {
        "day": "Do",
        "start": "10:45",
        "end": "12:00 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal II (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)",
        "slot": [
          1,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Dieter Horns; Prof. Dr. Gregor Kasieczka; Prof. Dr. Bernd Kniehl",
    "name": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
    "short": "\u00dcbg. Physik I",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-102",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I - Gruppe A",
    "dozent": "Prof. Dr. Bernd Kniehl",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-102_0",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "11:15",
        "end": "13:30",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I - Gruppe B",
    "dozent": "Prof. Dr. Bernd Kniehl",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-102_1",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "09:00",
        "end": "11:15",
        "hs": "",
        "slot": [
          0,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I - Gruppe C",
    "dozent": "Prof. Dr. Dieter Horns",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-102_2",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "11:30",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I - Gruppe D",
    "dozent": "Prof. Dr. Gregor Kasieczka",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-102_3",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "11:30",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Dieter Horns; Prof. Dr. Gregor Kasieczka; Prof. Dr. Bernd Kniehl",
    "name": "Tutorium zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
    "short": "Tutorium Physik I",
    "type": "000000000000016",
    "id": "66-103",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Wolfgang Hillert; Prof. Dr. Franz K\u00e4rtner",
    "name": "Physik II",
    "short": "Physik II",
    "type": "000000000000022",
    "id": "66-110",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "14:00",
        "end": "15:30 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal I (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      },
      {
        "day": "Do",
        "start": "09:00",
        "end": "10:30 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal I (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)",
        "slot": [
          0,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Daniela Pfannkuche",
    "name": "Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "short": "Einf.Theo. Physik II",
    "type": "000000000000022",
    "id": "66-111",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "15:45",
        "end": "16:45 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal I (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      },
      {
        "day": "Do",
        "start": "10:45",
        "end": "12:00 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal I (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)",
        "slot": [
          1,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Markus Drescher; Prof. Dr. Erika Garutti; Prof. Dr. Wolfgang Hillert; Prof. Dr. Daniela Pfannkuche; Prof. Dr. Michael Potthoff; Prof. Dr. Nina Rohringer",
    "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "short": "\u00dcbg. Physik II",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-112",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe A",
    "dozent": "Prof. Dr. Erika Garutti",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-112_0",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "13:00",
        "end": "15:15",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe B",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-112_1",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "13:00",
        "end": "15:15",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe C",
    "dozent": "Prof. Dr. Daniela Pfannkuche",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-112_2",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "13:00",
        "end": "15:15",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe D",
    "dozent": "Prof. Dr. Markus Drescher",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-112_3",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "13:00",
        "end": "15:15",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe E",
    "dozent": "Prof. Dr. Michael Potthoff",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-112_4",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "13:00",
        "end": "15:15",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe F",
    "dozent": "Prof. Dr. Dieter Jaksch",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-112_5",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "13:00",
        "end": "15:15",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe G",
    "dozent": "Oliver Schmutzler",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-112_6",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "15:30",
        "end": "17:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe H",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-112_7",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "15:30",
        "end": "17:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe I",
    "dozent": "Prof. Dr. Michael Potthoff",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-112_8",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "15:30",
        "end": "17:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe J",
    "dozent": "Prof. Dr. Nina Rohringer",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-112_9",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "15:30",
        "end": "17:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe K (Online)",
    "dozent": "Florian Ziegler",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-112_10",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "15:30",
        "end": "17:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe L (Online)",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-112_11",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "15:30",
        "end": "17:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe M",
    "dozent": "Dapeng Li",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-112_12",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "18:00",
        "end": "20:15",
        "hs": "",
        "slot": [
          5,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe N",
    "dozent": "Prof. Dr. Wolfgang Hillert",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-112_13",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "18:00",
        "end": "20:15",
        "hs": "",
        "slot": [
          5,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe O (Online)",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-112_14",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "18:00",
        "end": "20:15",
        "hs": "",
        "slot": [
          5,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Taisia Gorkhover; Prof. Dr. Wolfgang Hillert; Prof. Dr. Daniela Pfannkuche",
    "name": "Tutorium zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
    "short": "Tutorium Physik II",
    "type": "000000000000016",
    "id": "66-113",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "dozent": "Bodo Krause-Kyora Dipl.-Phys.; Michael Richter Dipl.-Chem.; Martin Stieben",
    "name": "Darstellung wissenschaftlicher Ergebnisse",
    "short": "Darst. wiss. Ergebn.",
    "type": "000000000000047",
    "id": "66-874",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "Darstellung wissenschaftlicher Ergebnisse",
    "groupname": "ABK 04: Darstellung wissenschaftlicher Ergebnisse - Gruppe A",
    "dozent": "Bodo Krause-Kyora Dipl.-Phys.; Michael Richter Dipl.-Chem.; Martin Stieben",
    "type": "000000000000047",
    "id": "66-874_0",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "14:00",
        "end": "15:30",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "Darstellung wissenschaftlicher Ergebnisse",
    "groupname": "ABK 04: Darstellung wissenschaftlicher Ergebnisse - Gruppe B",
    "dozent": "Bodo Krause-Kyora Dipl.-Phys.; Michael Richter Dipl.-Chem.; Martin Stieben",
    "type": "000000000000047",
    "id": "66-874_1",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "15:30",
        "end": "17:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
    "name": "Theoretische Physik II",
    "short": "Theor. Physik II",
    "type": "000000000000022",
    "id": "66-180",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "08:30",
        "end": "10:00 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal II (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)",
        "slot": [
          0,
          0
        ]
      },
      {
        "day": "Mi",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal II (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)",
        "slot": [
          2,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
    "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
    "short": "\u00dcbg Theor. Physik II",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-181",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II - Gruppe A",
    "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-181_0",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II - Gruppe B",
    "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-181_1",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II - Gruppe C",
    "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-181_2",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II - Gruppe D",
    "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-181_3",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II - Gruppe E",
    "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-181_4",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II - Gruppe F",
    "dozent": "Sam van Thurenhout",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-181_5",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "08:30",
        "end": "10:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          0,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II - Gruppe G",
    "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-181_6",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "08:30",
        "end": "10:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          0,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II - Gruppe H",
    "dozent": "Alejandro Romero Ros",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-181_7",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II- Gruppe K",
    "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-181_8",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "16:00",
        "end": "17:30",
        "hs": "",
        "slot": [
          4,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Andreas Hemmerich; Frank Holweg; Uwe Pape; Prof. Dr. Klaus Sengstock",
    "name": "Physikalisches Praktikum I f\u00fcr Studierende der Naturwissenschaften (Vorlesungszeit)",
    "short": "Prakt. I NatWiss",
    "type": "000000000000023",
    "id": "66-120",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Andreas Hemmerich; Frank Holweg; Uwe Pape; Prof. Dr. Klaus Sengstock",
    "name": "Physikalisches Praktikum I f\u00fcr Studierende der Naturwissenschaften (Blockveranstaltung in der vorlesungsfreien Zeit)",
    "short": "Prakt. I NatWiss",
    "type": "000000000000023",
    "id": "66-121",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Erika Garutti; Prof. Dr. Dorota Koziej",
    "name": "Physikalisches Praktikum f\u00fcr Fortgeschrittene CiS B.Sc.",
    "short": "F-Prakt CiS",
    "type": "000000000000023",
    "id": "66-786",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Timo Florian Gerkmann",
    "name": "Vorlesung Digitale Mediensignalverarbeitung",
    "short": "DMSV-VL",
    "type": "000000000000022",
    "id": "64-236",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45 ",
        "hs": "D-125/129\r\n                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                     ,\u00a0\r\n                                                    \r\n                                                    Teilpr\u00e4senz",
        "slot": [
          3,
          2
        ]
      },
      {
        "day": "Do",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45 ",
        "hs": "D-125/129\r\n                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                     ,\u00a0\r\n                                                    \r\n                                                    Teilpr\u00e4senz",
        "slot": [
          1,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Danilo De Oliveira Ribeiro e Silva; Bunlong Lay",
    "name": "\u00dcbung Digitale Mediensignalverarbeitung",
    "short": "DMSV-\u00dcb",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-237",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbung Digitale Mediensignalverarbeitung",
    "groupname": "DMSV-\u00dcbung Gr.01 (Mo. 10-12 Uhr)",
    "dozent": "Danilo De Oliveira Ribeiro e Silva; Bunlong Lay",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-237_0",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbung Digitale Mediensignalverarbeitung",
    "groupname": "DMSV-\u00dcbung Gr.02 (Mo. 10-12 Uhr)",
    "dozent": "Danilo De Oliveira Ribeiro e Silva; Bunlong Lay",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-237_1",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbung Digitale Mediensignalverarbeitung",
    "groupname": "DMSV-\u00dcbung Gr.03 (Mo. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "Danilo De Oliveira Ribeiro e Silva; Bunlong Lay",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-237_2",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Dr. Marc Rautenhaus",
    "name": "Vorlesung Datenvisualisierung und GPU-Computing",
    "short": "DV-VL",
    "type": "000000000000022",
    "id": "64-213",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45 ",
        "hs": "ESA K",
        "slot": [
          3,
          0
        ]
      },
      {
        "day": "Do",
        "start": "08:15",
        "end": "09:45 ",
        "hs": "ESA C",
        "slot": [
          0,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Andreas Beckert",
    "name": "\u00dcbungen Datenvisualisierung und GPU-Computing",
    "short": "DV-\u00dcb",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-214",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Datenvisualisierung und GPU-Computing",
    "groupname": "\u00dcbungen DV (Mi. 14-18 Uhr)",
    "dozent": "Andreas Beckert",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-214_0",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "14:15",
        "end": "17:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen Datenvisualisierung und GPU-Computing",
    "groupname": "\u00dcbungen DV (Mi. 14-18 Uhr)",
    "dozent": "Andreas Beckert",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-214_1",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "14:15",
        "end": "17:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Dr. Andreas M\u00e4der",
    "name": "Vorlesung Eingebettete Systeme",
    "short": "ES -VL",
    "type": "000000000000022",
    "id": "64-210",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45 ",
        "hs": "D-125/129",
        "slot": [
          2,
          1
        ]
      },
      {
        "day": "Fr",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45 ",
        "hs": "B-201",
        "slot": [
          2,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Marc Bestmann; Niklas Fiedler; Bernd Sch\u00fctz",
    "name": "\u00dcbung Eingebettete Systeme",
    "short": "ES-\u00dcb",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-211",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbung Eingebettete Systeme",
    "groupname": "ES-\u00dcbung Gr.01 (Di. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "Marc Bestmann; Niklas Fiedler; Bernd Sch\u00fctz",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-211_0",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbung Eingebettete Systeme",
    "groupname": "ES-\u00dcbung Gr.02 (Di. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "Marc Bestmann; Niklas Fiedler; Bernd Sch\u00fctz",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-211_1",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbung Eingebettete Systeme",
    "groupname": "ES-\u00dcbung Gr.03 (Fr. 10-12 Uhr)",
    "dozent": "Marc Bestmann; Niklas Fiedler; Bernd Sch\u00fctz",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-211_2",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbung Eingebettete Systeme",
    "groupname": "ES-\u00dcbung Gr.04 (Fr. 10-12 Uhr)",
    "dozent": "Marc Bestmann; Niklas Fiedler; Bernd Sch\u00fctz",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-211_3",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Jan Baumbach",
    "name": "Vorlesung Einf\u00fchrung in die System-Medizin - Mit Big Data gegen Krebs und Volkskrankheiten",
    "short": "ESM - VL",
    "type": "000000000000022",
    "id": "64-246",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal D Chemie",
        "slot": [
          2,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "N.N.",
    "name": "\u00dcbungen zu Einf\u00fchrung in die System-Medizin - Mit Big Data gegen Krebs und Volkskranheiten",
    "short": "ESM - \u00dcb",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-247",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Einf\u00fchrung in die System-Medizin - Mit Big Data gegen Krebs und Volkskranheiten",
    "groupname": "\u00dcbung ESM Gr.01 (Di. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-247_0",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Einf\u00fchrung in die System-Medizin - Mit Big Data gegen Krebs und Volkskranheiten",
    "groupname": "\u00dcbung ESM Gr.02 (Di. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-247_1",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Jun-Patrick Raabe",
    "name": "Vorlesung Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
    "short": "ISO-VL",
    "type": "000000000000022",
    "id": "64-220",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45 ",
        "hs": "B-201",
        "slot": [
          3,
          0
        ]
      },
      {
        "day": "Mi",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45 ",
        "hs": "B-201",
        "slot": [
          2,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Philipp Johannes G\u00f6bel",
    "name": "Vorlesung/\u00dcbung Modellierung und Simulation organisatorischer Systeme",
    "short": "MUS- VL+\u00dcb",
    "type": "000000000000063",
    "id": "64-221",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45 ",
        "hs": "B-201",
        "slot": [
          3,
          0
        ]
      },
      {
        "day": "Mi",
        "start": "10:15",
        "end": "13:30 ",
        "hs": "B-201",
        "slot": [
          1,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Larissa Gebken",
    "name": "\u00dcbungen zu Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
    "short": "ISO -\u00dcb",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-222",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
    "groupname": "ISO-\u00dcbung Gr.01 (Mo. 16-18 Uhr)",
    "dozent": "Larissa Gebken",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-222_0",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "16:15",
        "end": "17:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          4,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
    "groupname": "ISO-\u00dcbung Gr.02 (Mo. 16-18 Uhr)",
    "dozent": "Larissa Gebken",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-222_1",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "16:15",
        "end": "17:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          4,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
    "groupname": "ISO-\u00dcbung Gr.03 (Di. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "Larissa Gebken",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-222_2",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
    "groupname": "ISO-\u00dcbung Gr.04 (Mi. 10-12 Uhr)",
    "dozent": "Larissa Gebken",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-222_3",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
    "groupname": "ISO-\u00dcbung Gr.05 (MI. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "Larissa Gebken",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-222_4",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
    "groupname": "ISO-\u00dcbung Gr.06 (Mi. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "Larissa Gebken",
    "type": "000000000000021",
    "id": "64-222_5",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Judith Simon",
    "name": "Vorlesung Philosophie, Gesellschaft und IT",
    "short": "PG-IT - VL",
    "type": "000000000000022",
    "id": "64-207",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45 ",
        "hs": "B-201",
        "slot": [
          2,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Judith Simon; Jason Branford; Laura Vanessa Eva Fichtner; Catharina Rudschies",
    "name": "Seminar Philosophie, Gesellschaft und IT",
    "short": "PG-IT - Sem",
    "type": "000000000000020",
    "id": "64-208",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "Seminar Philosophie, Gesellschaft und IT",
    "groupname": "Seminar PGIT Gr. 01 (Di. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "Prof. Dr. Judith Simon; Jason Branford; Laura Vanessa Eva Fichtner; Catharina Rudschies",
    "type": "000000000000020",
    "id": "64-208_0",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "Seminar Philosophie, Gesellschaft und IT",
    "groupname": "Seminar PGIT Gr. 02 (Di. 14-16 Uhr) - englisch",
    "dozent": "Jason Branford; Laura Vanessa Eva Fichtner; Catharina Rudschies; Prof. Dr. Judith Simon",
    "type": "000000000000020",
    "id": "64-208_1",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "Seminar Philosophie, Gesellschaft und IT",
    "groupname": "Seminar PGIT Gr. 03 (Di. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "Laura Vanessa Eva Fichtner; Jason Branford; Catharina Rudschies; Prof. Dr. Judith Simon",
    "type": "000000000000020",
    "id": "64-208_2",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "Seminar Philosophie, Gesellschaft und IT",
    "groupname": "Seminar PGIT Gr. 04 (Di. 14-16 Uhr)",
    "dozent": "Catharina Rudschies; Jason Branford; Laura Vanessa Eva Fichtner; Prof. Dr. Judith Simon",
    "type": "000000000000020",
    "id": "64-208_3",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "Seminar Philosophie, Gesellschaft und IT",
    "groupname": "Seminar PGIT Gr. 05 (Di. 16-18 Uhr) - englisch",
    "dozent": "Jason Branford; Laura Vanessa Eva Fichtner; Catharina Rudschies; Prof. Dr. Judith Simon",
    "type": "000000000000020",
    "id": "64-208_4",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "15:00",
        "end": "17:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. J\u00f6rg Alexander Teschner",
    "name": "Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik",
    "short": "Math IV_Phys-V",
    "type": "000000000000022",
    "id": "65-811",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "08:00",
        "end": "10:00 ",
        "hs": "Geom H1",
        "slot": [
          0,
          1
        ]
      },
      {
        "day": "Fr",
        "start": "08:00",
        "end": "10:00 ",
        "hs": "Geom H1",
        "slot": [
          0,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "PD Dr. Ralf Holtkamp",
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
    "short": "Math IV_Phys-\u00dc",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-812",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik IV - Gr. A1 Di 10-12",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-812_0",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "10:00",
        "end": "12:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik IV - Gr. A2 Di 10-12",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-812_1",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "10:00",
        "end": "12:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik IV - Gr. B1 Di 12-14",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-812_2",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "12:00",
        "end": "14:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik IV - Gr. B2 Di 12-14",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-812_3",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "12:00",
        "end": "14:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik IV - Gr. C1 Di 14-16",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-812_4",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "14:00",
        "end": "16:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik IV - Gr. C2 Di 14-16",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-812_5",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "14:00",
        "end": "16:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik IV - Gr. D1 Di 16-18",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-812_6",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "16:00",
        "end": "18:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          4,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik IV - Gr. D2 Di 16-18",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-812_7",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "16:00",
        "end": "18:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          4,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "N.N.",
    "name": "Tutorium zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (3 Gruppen)",
    "short": "Mathe IV_Phys-T",
    "type": "000000000000016",
    "id": "65-814",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "Tutorium zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (3 Gruppen)",
    "groupname": "Tutorium zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik - Gr. 1",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000016",
    "id": "65-814_0"
  },
  {
    "name": "Tutorium zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (3 Gruppen)",
    "groupname": "Tutorium zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik - Gr. 2",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000016",
    "id": "65-814_1"
  },
  {
    "name": "Tutorium zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (3 Gruppen)",
    "groupname": "Tutorium zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik - Gr. 3",
    "dozent": "N.N.",
    "type": "000000000000016",
    "id": "65-814_2"
  },
  {
    "dozent": "Dr. Philipp Kunde Dipl.-Math.",
    "name": "Einf\u00fchrung in die Mathematische Modellierung",
    "short": "WP-Mod-V",
    "type": "000000000000022",
    "id": "65-075",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "08:15",
        "end": "09:45 ",
        "hs": "Geom H4",
        "slot": [
          0,
          0
        ]
      },
      {
        "day": "Mi",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45 ",
        "hs": "Geom H6",
        "slot": [
          1,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Dr. Philipp Kunde Dipl.-Math.",
    "name": "\u00dcbungen zu Einf\u00fchrung in die Mathematische Modellierung (2 Gruppen)",
    "short": "WP-Mod-\u00dc",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-076",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Einf\u00fchrung in die Mathematische Modellierung (2 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcb. zu Einf. in die Mathematische Modellierung Gruppe 1 - Mo 12-14",
    "dozent": "Dr. Philipp Kunde Dipl.-Math.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-076_0",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Einf\u00fchrung in die Mathematische Modellierung (2 Gruppen)",
    "groupname": "\u00dcb. zu Einf. in die Mathematische Modellierung Gruppe 2 - Mi 12-14",
    "dozent": "Dr. Philipp Kunde Dipl.-Math.",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-076_1",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          2
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Jens Struckmeier",
    "name": "Gew\u00f6hnliche Differentialgleichungen und Dynamische Systeme",
    "short": "WP-DGLDyn-V",
    "type": "000000000000022",
    "id": "65-071",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "16:15",
        "end": "17:45 ",
        "hs": "Geom H6",
        "slot": [
          4,
          1
        ]
      },
      {
        "day": "Do",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45 ",
        "hs": "Geom H4",
        "slot": [
          3,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Dr. Stefan Heitmann",
    "name": "\u00dcbungen zu Gew\u00f6hnliche Differentialgleichungen und Dynamische Systeme",
    "short": "WP-DGLDyn-\u00dc",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-072",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "16:15",
        "end": "17:45 ",
        "hs": "Geom 431",
        "slot": [
          4,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Winnifried Wollner",
    "name": "Optimierung",
    "short": "WP-Opt-V",
    "type": "000000000000022",
    "id": "65-073",
    "time": [
      {
        "day": "Mi",
        "start": "08:15",
        "end": "09:45 ",
        "hs": "Geom H4",
        "slot": [
          0,
          2
        ]
      },
      {
        "day": "Fr",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45 ",
        "hs": "Geom H4",
        "slot": [
          1,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Winnifried Wollner",
    "name": "\u00dcbungen zu Optimierung",
    "short": "WP-Opt-\u00dc",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-074",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Optimierung",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Optimierung Gruppe 1 - Do 10-12",
    "dozent": "Prof. Dr. Winnifried Wollner",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-074_0",
    "time": [
      {
        "day": "Do",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Optimierung",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Optimierung Gruppe 2 - Fr 14-16",
    "dozent": "Prof. Dr. Winnifried Wollner",
    "type": "000000000000021",
    "id": "65-074_1",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Nils Huse; Prof. Dr. Dorota Koziej",
    "name": "Physik IV",
    "short": "Physik IV",
    "type": "000000000000022",
    "id": "66-140",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal II (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)",
        "slot": [
          1,
          0
        ]
      },
      {
        "day": "Do",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal INF (Jungiusstra\u00dfe 11)",
        "slot": [
          1,
          3
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Nils Huse; Prof. Dr. Dorota Koziej",
    "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
    "short": "\u00dcbg. Physik IV",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-141",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Physik IV - Gruppe A",
    "dozent": "Prof. Dr. Nils Huse",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-141_0",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "10:30",
        "end": "12:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Physik IV - Gruppe B",
    "dozent": "Prof. Dr. Dorota Koziej",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-141_1",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "10:30",
        "end": "12:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Physik IV - Gruppe C",
    "dozent": "Dr. Stefan Krause",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-141_2",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "10:30",
        "end": "12:00",
        "hs": "",
        "slot": [
          1,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Physik IV - Gruppe D",
    "dozent": "Prof. Dr. Nils Huse; Prof. Dr. Dorota Koziej",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-141_3",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "13:00",
        "end": "14:30",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Physik IV - Gruppe E",
    "dozent": "Sani Harouna-Mayer; Prof. Dr. Dorota Koziej",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-141_4",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "13:00",
        "end": "14:30",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Physik IV - Gruppe F",
    "dozent": "Prof. Dr. Nils Huse; Prof. Dr. Dorota Koziej",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-141_5",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "13:00",
        "end": "14:30",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Physik IV - Gruppe G",
    "dozent": "Prof. Dr. Nils Huse; Prof. Dr. Dorota Koziej",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-141_6",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "14:45",
        "end": "16:15",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
    "groupname": "\u00dcbungen zu Physik IV - Gruppe H",
    "dozent": "Prof. Dr. Nils Huse; Prof. Dr. Dorota Koziej",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-141_7",
    "time": [
      {
        "day": "Fr",
        "start": "14:45",
        "end": "16:15",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Roman Schnabel; Prof. Dr. Klaus Sengstock",
    "name": "Physik VI",
    "short": "Physik VI",
    "type": "000000000000022",
    "id": "66-160",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal I (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)",
        "slot": [
          1,
          1
        ]
      },
      {
        "day": "Fr",
        "start": "10:15",
        "end": "11:45 ",
        "hs": "H\u00f6rsaal I (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)",
        "slot": [
          1,
          4
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "dozent": "Prof. Dr. Roman Schnabel; Prof. Dr. Klaus Sengstock",
    "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
    "short": "\u00dcbg. Physik VI",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-161",
    "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
    "time": []
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik VI - Gruppe A",
    "dozent": "Dr. Christof Weitenberg",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-161_0",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik VI - Gruppe B",
    "dozent": "Malte R\u00f6ntgen; Dr. Juliette Helene Marguerite Simonet",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-161_1",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik VI - Gruppe C",
    "dozent": "Dr. Christof Weitenberg",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-161_2",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik VI - Gruppe D",
    "dozent": "Malte R\u00f6ntgen; Dr. Juliette Helene Marguerite Simonet",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-161_3",
    "time": [
      {
        "day": "Mo",
        "start": "14:15",
        "end": "15:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          0
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik VI - Gruppe E",
    "dozent": "Dr. Christoph Becker; Dr. Mikhail Korobko",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-161_4",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik VI - Gruppe F",
    "dozent": "Jonas Rittmeyer; Dr. Philipp Wessels",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-161_5",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "12:15",
        "end": "13:45",
        "hs": "",
        "slot": [
          2,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik VI - Gruppe G",
    "dozent": "Dr. Christoph Becker; Dr. Mikhail Korobko",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-161_6",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "15:45",
        "end": "17:15",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
    "groupname": "\u00dcbungen zur Physik VI - Gruppe H",
    "dozent": "Jonas Rittmeyer; Dr. Philipp Wessels",
    "type": "000000000000021",
    "id": "66-161_7",
    "time": [
      {
        "day": "Di",
        "start": "15:45",
        "end": "17:15",
        "hs": "",
        "slot": [
          3,
          1
        ]
      }
    ]
  }
]