{
  "file": "linkList_Inf.json",
  "name": "Computing in Science - Physik Overview",
  "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AkpPWSqBzz9k7prVUd4jTWC3TatsKNfGZybddd38-tGtrn6Ef5EdaTj2FE5QGZb5tUkV4rO~uezamrpA21mnXu9GJnRdg98DTQ0XezlqRE2romddYh6lxGN6mCa3ye64yacOAmxL5CwwFgFR2ksSGn4zqbgCZDrCj9b6gjnDW9QJ5Zvt~PpR-TS~k-Evx5XgDXYzjWJ5BVCVkU7k_",
  "links": [
    {
      "name": " 1. Pflichtmodule Informatik ",
      "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-A~LBKeEgNjNuIglgNpiq3GLIRzfE77bujUFpcQEYltDlQ7ahuFq-hkMDKNMBlVxtzXge-8Uneu7YBgUJp0wqcWeW2feqFz-NhkS2Ysf2d6Jr6XJL7ia2d8xsPu0Xp7688iVvpj9tSsTA7o5dvb~357QnwW3qMEij~tLJc9orMTmfYCR-286C41igBd-sQnS2d-f6ZzLHZg9z9~no_",
      "links": [
        {
          "name": " Modul InfB-PfN1: Programmierung f\u00fcr Naturwissenschaften I ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-Ae07mMsid7pZ-BhEcv9WkeS7k1ih~YnbwWebggiBuPyOeU5CBEG1MIxMq9sS4B05pJ1IWOnUP5bYNccMt1xzgh-kRLDSobTusmOUMoB8rwQN9TeN0GjNVA7QbJNdOCGDhzfLc3DYZ4Jf-bL2RyQK6H37ilVy2rwsB7KY8i70VHSKVYv0tDMNoxjNPHltPv~OjLF7W0FP1DlE3MQI_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul InfB-PfN2: Programmierung f\u00fcr Naturwissenschaften II ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AhXWOFkr~~o7-7XKXGirSRP2yHayHa9k4-rs0ONce4Db7AGaIkikj5O3xtLd~LVUXR9jECmqAla358nmRqMwT7pIzK9byDax9zGbp5PKP3sGQ5B-s5bKTusqr8mW9K3Yli87jz7SyGs8nNOD~iTpyCUmMK-gxIbQ6HWR~AIsFX2l-vR6XpC5gLlNyLjOitm8lNekfscN~lfozlyk_",
          "links": [
            {
              "name": "67-102 Vorlesung Programmierung f\u00fcr Naturwissenschaften II",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381585558140643,-N381585558196644,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Stefan Kurtz; Prof. Dr. Andrew Ernest Torda",
                  "name": "Vorlesung Programmierung f\u00fcr Naturwissenschaften II",
                  "short": "VL PfN II",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "67-102",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45 ",
                      "hs": "H\u00f6rs TMC Chemie"
                    },
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal C Chemie"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "67-103 \u00dcbung Programmierung f\u00fcr Naturwissenschaften II",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381585558195645,-N381585558142646,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "N.N.",
                  "name": "\u00dcbung Programmierung f\u00fcr Naturwissenschaften II",
                  "short": "PfN II \u00dcb",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "67-103",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbung Programmierung f\u00fcr Naturwissenschaften II",
                  "groupname": "\u00dcbung PfN 2 Gr.01 (Do. 12-14 Uhr)",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "67-103_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbung Programmierung f\u00fcr Naturwissenschaften II",
                  "groupname": "\u00dcbung PfN 2 Gr.02 ( Do. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "67-103_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul InfB-ETI: Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AQvCrHmUA8gYJJZMjCa~rBBKfCkq65F3cPfCQn~aJjjv6NJTBT5PtrO5Jjy-szYfCQvkx3Mrm7G3CziUa0r7m-7XflQ-TuBaENGOGEp46UUykK-MDDMSdgDDhkKpHkQAKnzqC3pUk7lq9Yn43Xe9oJKd6qTfB-a0Th2acPm3jZYnj7ov0eXeUr~CUd6QcVSusduIMJyYRyOaWfPA_",
          "links": [
            {
              "name": "64-055 Vorlesung Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381583896665037,-N381583896665038,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt",
                  "name": "Vorlesung Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "short": "ETI - VL",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "64-055",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45 ",
                      "hs": "Erzwiss H"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "64-056 \u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381583896402013,-N381583896478014,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "short": "ETI - \u00dcb",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.01 (Di. 12-14 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.02  (Di. 12-14 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.03 (Di. 12-14 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_2",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.04 (Di. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_3",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.05 (Di. 16-18 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_4",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "16:15",
                      "end": "17:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.06 (Di. 16-18 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_5",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "16:15",
                      "end": "17:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.07 (Mi. 08-10 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_6",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "08:15",
                      "end": "09:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.08 (Mi. 08-10 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_7",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "08:15",
                      "end": "09:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.09 (Mi. 10-12 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_8",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.10 (Mi. 10-12 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_9",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.11 (Do. 08-10 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_10",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "08:15",
                      "end": "09:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.12 (Do. 08-10 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_11",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "08:15",
                      "end": "09:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.13 (Do. 10-12 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_12",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.14 (Do. 10-12 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_13",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.15 (Do.12-14 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_14",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.16 (Do. 12-14 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_15",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.17 (Do. 12-14 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_16",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.18 (Fr. 10-12 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_17",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.19 (Fr. 10-12 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_18",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.20 (Fr. 10-12 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_19",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.21 (Fr. 12-14 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_20",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.22 (Fr. 12-14 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_21",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Einf\u00fchrung in die Theoretische Informatik",
                  "groupname": "ETI-\u00dcbung Gr.23 (Fr. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "Dr. Daniel Moldt; Tim Christopher Hahn; Bunlong Lay; Dimitri Popov; Tim Rolff; Florian Schneider; Dr. Navid Tavanapour",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-056_22",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul InfB-AD: Algorithmen und Datenstrukturen ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-ATxMlThsnaBl6MGqj~SjaMWLdgTOwcpJa1mYiL4xM3mQj5rhOMnZtNshsTYWDjm1tsWQRNLRiZt5VCaDGYIlbEKQqAa5eOsL2mWpLXfpCtlzKVApbP5sbN~20zmFLc3TqJUdKLjqzoDBsXXd0muQE2VQaTzhmf97w12xbgMkXTJm6ojVkqz1LJJ0hd2dDal9JN2Fgzy5JdRfKMbE_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul InfB-GDB: Grundlagen von Datenbanken ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AnOJvooLakxgr3LCAfppxYRZuo2kLA3tTwLRe-62FvoleAxfryWaL8O8BIz7yVrsuiexuyCV9BGTVwB0fQSidd00aHps9LLkWvsdNuzeesRD24CeViP8ZH~ZfCF25yuI5SJvy35O~OwabCFp1R8RvPT1gfFVxcaOPNYrypIUsyLT24X-3u0PU8LuUtaLf8ZOLcnPFVSpr4kX68sg_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul InfB-SWT: Softwaretechnik ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AgfVAi5xSywBvPCngGWg6FnnN3AvvvHRWUhkj3YTDYaejg9PKKU2WuguMIoy2sTdvGjFOvkoWvqmrY7s8darGf7FDRYj9u2hCfHdi62-5TLdyhI-hZEbyXrkPztwo9KZYMZQywOfijGaby8SQXAQMmBS~PmukqO9GILVrUZQ64VvxUWHSnnnpuKSP5VRyKHBqWcJkEsZW~0mFvM8_",
          "links": [
            {
              "name": "64-250 Vorlesung Softwaretechnik",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381583922402109,-N381583922430110,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Matthias Riebisch; Dr. Andr\u00e9 van Hoorn",
                  "name": "Vorlesung Softwaretechnik",
                  "short": "SWT-VL",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "64-250",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "16:15",
                      "end": "17:45 ",
                      "hs": "ESA A"
                    },
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal B Chemie"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "64-251 \u00dcbungen zu Softwaretechnik",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381583922251087,-N381583922265088,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Leif Bonorden",
                  "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
                  "short": "SWT-\u00dcb",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-251",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
                  "groupname": "SWT-\u00dcbung Gr.01 (Di. 12-14 Uhr)",
                  "dozent": "Leif Bonorden",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-251_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
                  "groupname": "SWT-\u00dcbung Gr.02 (Di. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "Leif Bonorden",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-251_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
                  "groupname": "SWT-\u00dcbung Gr.03 ( Mi. 12-14 Uhr)",
                  "dozent": "Leif Bonorden",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-251_2",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
                  "groupname": "SWT-\u00dcbung Gr.04 (Mi. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "Leif Bonorden",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-251_3",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
                  "groupname": "SWT-\u00dcbung Gr.05 (Do. 12-14 Uhr)",
                  "dozent": "Leif Bonorden",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-251_4",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
                  "groupname": "SWT-\u00dcbung Gr.06 (Do. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "Leif Bonorden",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-251_5",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
                  "groupname": "SWT-\u00dcbung Gr.07 (Fr. 10-12 Uhr)",
                  "dozent": "Leif Bonorden",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-251_6",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Softwaretechnik",
                  "groupname": "SWT-\u00dcbung Gr.08 (Fr. 12-14 Uhr)",
                  "dozent": "Leif Bonorden",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-251_7",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        }
      ]
    },
    {
      "name": " 2. Pflichtmodule Mathematik ",
      "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AwJRaOR2xcpAuj5sSZd0c3RQfsS26QLHJ10O-tCK1x8G~zHYh6cwn6Q~0spScrPl~yLaYOuRYALtNNwB-okz3--2ULZMJZtrQx8WLNElLvgZiA96KkR8D2i036NEZOHaeMDFbqLHtaqiyzSg2neuth5YztvVnFcRmFcGXG0hXiliKXiU77LvsAdgOXuCAzB45Actv58W2atuwzbQ_",
      "links": [
        {
          "name": " Modul MATH1-CiS: Mathematik I f\u00fcr Studierende Computing in Science ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-A2T9xnv3bIro11D-8p7SgjVT7bM8SwnV1hA4Bp9H1jo5aKuOv6r3p2rlBEMD6ef1~UcmL0vztDTnX~neuOX2rmTX-aXC-yCluhVPocBjYSQ2qFfrmV91lcowZV1AB9pahZdksJQpGx7o9V5KaBhRyWJPnqgHz742Zq6ioNsq2a737OPTC~uulWJlGqwXtP4CBXBCAxXsdhPTKvdY_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul MATH2-CiS: Mathematik II f\u00fcr Studierende Computing in Science ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AHLuS3TtM-rYKKNo~DCIExYDWtCru40R0LOAkRjkt0aAPGROFNCjqgDiXRn65JZ3y~Ohk7ZKGElZHJl1p7CT-S15svBoUvtM07YPvQjKLSSwiyxTKYWtoaiZEPfw684niXtY6yBjrInXj5BM2xOT7AHOqrI9vQYivyFvlqhftR~5BesQzSa09CBiRg9yuQephYlxPc7-x1WKMIvU_",
          "links": [
            {
              "name": "65-801 Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381604656817652,-N381604656805653,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "PD Dr. Ralf Holtkamp",
                  "name": "Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik",
                  "short": "Mathe II_Phys-V",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "65-801",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "08:00",
                      "end": "10:00 ",
                      "hs": "ESA A"
                    },
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "08:00",
                      "end": "10:00 ",
                      "hs": "ESA A"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "65-802 \u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381604656806633,-N381604656835634,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "PD Dr. Ralf Holtkamp",
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
                  "short": "Math II_Phys-\u00dc",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-802",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. A1 Mi 10-12",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-802_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "10:00",
                      "end": "12:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. A2 Mi 10-12",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-802_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "10:00",
                      "end": "12:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. A3 Mi 10-12 !nur f\u00fcr CiS!",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-802_2",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "10:00",
                      "end": "12:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. B1 Mi 12-14",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-802_3",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "12:00",
                      "end": "14:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. B2 Mi 12-14",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-802_4",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "12:00",
                      "end": "14:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. B3 Mi 12-14",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-802_5",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "12:00",
                      "end": "14:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. B4 Mi 12-14 !nur f\u00fcr Erdsystemwissenschaften!",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-802_6",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "12:00",
                      "end": "14:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. C1 Mi 14-16",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-802_7",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "14:00",
                      "end": "16:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. C2 Mi 14-16",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-802_8",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "14:00",
                      "end": "16:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. C3 Mi 14-16",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-802_9",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "14:00",
                      "end": "16:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. C4 Mi 14-16!nur f\u00fcr Erdsystemwissenschaften!",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-802_10",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "14:00",
                      "end": "16:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (12 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik II - Gr. D1 Mi 16-18",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-802_11",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "16:00",
                      "end": "18:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "65-804 Tutorium zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (2 Gruppen)",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381604656946669,-N381604656956670,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "N.N.",
                  "name": "Tutorium zu Mathematik II f\u00fcr Studierende der Physik (2 Gruppen)",
                  "short": "Mathe II_Phys-T",
                  "type": "000000000000016",
                  "id": "65-804",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul Ma-P4: Numerische Mathematik ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-A~jBqU-TPjvfHn50PmJTcIVthgrzDdjUCR3NL6WJsm6ls-wFNYXbKS5WzsP-1Hv7t-2XtuOdHuBCoFhZCElztDMBFs3sSj-6gWl8Hs88NSFayP05eG3Y0YXAekSZGi7l4BHVlvFUE9bAtC1TfgShK2ny4ScySc9xt~lyq9RKxK-2wQhxUW5Z~4gwguFK2-c1wCgOZC2c~aZ9ysOY_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul MATH-Inf/STO1: Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AQpW~iOCWBwq63yzVRjxvq4pU~x-bfzr1-9zfDH4PoP6XymHaTkA4LRgr7m8Fa3ch1bm1YCWajSkrZ3h6j4Sx1vFa3rXdVIpNLNaEvqxhwIukiPFVFRCWuApCEKFjW3ChNz4-CTr~9uFwDd3THkthSBdjeTfzpZqZsIZkd3KZsY5VAMG3J-W9QCOzNbLgczFz0NxXHEx5qmbmBjk_",
          "links": [
            {
              "name": "65-831 Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381744915670736,-N381744915647737,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Dr. Andrej Depperschmidt",
                  "name": "Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik",
                  "short": "Stoch 1_Inf-V",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "65-831",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "14:15",
                      "end": "16:30 ",
                      "hs": "Geom H2"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "65-832 \u00dcbungen zu Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik (6 Gruppen)",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381744915638727,-N381744915616728,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Dr. Andrej Depperschmidt",
                  "name": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik (6 Gruppen)",
                  "short": "Stoch 1_Inf-\u00dc",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-832",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik (6 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 - Gr. A1 Mo 10-11",
                  "dozent": "Dr. Andrej Depperschmidt",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-832_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "10:00",
                      "end": "11:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik (6 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 - Gr. A2 Mo 10-11 NUR F\u00dcR CiS Biochemie",
                  "dozent": "Dr. Andrej Depperschmidt",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-832_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "10:00",
                      "end": "11:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik (6 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 - Gr. B1 Mo 11-12",
                  "dozent": "Dr. Andrej Depperschmidt",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-832_2",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "11:00",
                      "end": "12:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik (6 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 - Gr. B2 Mo 11-12",
                  "dozent": "Dr. Andrej Depperschmidt",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-832_3",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "11:00",
                      "end": "12:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik (6 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 - Gr. C1 Di 8-9",
                  "dozent": "Dr. Andrej Depperschmidt",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-832_4",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "08:00",
                      "end": "09:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 f\u00fcr Studierende der Informatik (6 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Stochastik 1 - Gr. C2 Di 8-9",
                  "dozent": "Dr. Andrej Depperschmidt",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-832_5",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "08:00",
                      "end": "09:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        }
      ]
    },
    {
      "name": " 3. Pflichtmodule Naturwissenschaftliche Informatik (CiS) ",
      "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-Ae4NFH~e7khy58kKFzcRV6tkcOTmbbfdUnZeQKnTGX1XLuQhY7Nd0P5R-N0e~68Sh8GjO9RxCz49MYodovlZfg5l~mHhI0dyon3iAPtF~xM-Y75cIGk~gDLf1Xl5jI91v5MSkf~gPudqrf4RF5FZGUUMfYYLpkuYqbKC1irA54slSQH5lihsHkgGKkl4nqqcctYc8GeRdPY1DcW4_",
      "links": [
        {
          "name": " Modul PHY-CiS-PS: Proseminar CiS Physik (ABK-Modul) ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AQrlu25uiYxr25V47IYzuA7UaVvuGP5y0vuTrRG02vyAphRWqoFoL-gkyDvjkWgz05d2u4TeOk7tAqX5D0GLESn7cTRQSTn8AfItGyXtJQoKGHOQrjhrPcvoO2tDSkuismPIkHuIyg54JHMoHzX5YkI-40-5y2Zuqgql~JWcJNBxsft~f4AsJm3jRGEm25apVMvzgXi9d1QD8qsQ_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul PHY-CiS-Projekt: Projekt CiS Physik ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-A7h7TK4mYuGD64prlURL1U59kLPhvrctyrTkiO2NcGm0QyiMI1yR~50M2jTouF7lOnOpBYRJO4DF4-Z8LAILB~vh4t4Kjlmgh6~75dv9fUxGOKH~Ct2y86MOdiCEckKZcQcMGFWXORGCWzfV2Mm-lhpOZFBxjuRVv3eHGrAynW8L18vBczLUEI5HQZLQKvGVpSV-t0Avr~ZiuZyY_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul PHY-CiS-Sem: Seminar CiS Physik ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AcCuPLD3NfBQMDiiG4hg~9h8qpdIpJyIoQp2sVw4xzKwBTchMopX98m7b7M0uB4R7EoJGkgNxQfejWBVvmWAr4NCIQo-4ej1Gdx8nK26yHVXjb2lvJOMeUA9s7ZwO3nC04LAlxZ7IhQOJeuG48whALIe1fkqaTS-7ZZzJ7yW3xYCzyYq1X15Ment5pkXth9EJYQhwgIcsXYIoAxk_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul PHY-CiS-CP: Computational Physics ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-Aro91SSIyKB7ehBLU2PwVQGwVCRDsm~Cle6aoY2xQ9T7lzWuIZk8EXFQEz2M8yU0q6pry46n4WVCZcrdUUbwWXbajlhlcR0ApdZoHgYScr~yxCTV3t7R7YI0rBREOcoW5yoJeZQSInhFfYZJXSpS2GP4CXPWJgSu84ZIrYucNrK07nOmXe4MKMeaw1aZWZaQT5ulTskKEjDgGsKg_",
          "links": []
        }
      ]
    },
    {
      "name": " 4. Pflichtmodule im Schwerpunkt Physik ",
      "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AY3GYD95A-NB-8iJQCAVY335j~hgVEiTSmtW23BenjQJMUPmoUTU1GgVfFIQGSpC3CW4vTnADKK8dddzc~U4TyH9juftqE35d8087ZFA5IwJutZYSKWjOwX-zR0FdOiKvaOLKvFylZ8PfPLRh5HrtSQ8glcTgIC~lMFFmXNE2CuhGK~O4o8qtEuXAr1Qj4mM7OyI3-7dr9Jra2gc_",
      "links": [
        {
          "name": " Modul PHY-E1: Physik I ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AFibUg-7vzJs2RfZlhIeq~w6wfYqKlrWnlTzJPD7Da4FNaiM8h0D3wmrcsCYDGVd66uG6W6z4TgZZqEzMHkF34Z15Rlkkk51gSUBhq4nPXjFx8vYSGlNRkkcI4gvgMTTVcyMmRVznVh31J86Gaov9YNJtSmqLL7mUtJ0cQolcLNKWTmwSNCIsy2ZuM1QclwKKL3T~89UJ3awmAyg_",
          "links": [
            {
              "name": "66-100 Physik I",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381415699939537,-N381415699969538,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Dieter Horns; Prof. Dr. Gregor Kasieczka",
                  "name": "Physik I",
                  "short": "Physik I",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "66-100",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "14:00",
                      "end": "15:30 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal II (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)"
                    },
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "09:00",
                      "end": "10:30 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal II (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "66-101 Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381415699980542,-N381415699915543,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Bernd Kniehl",
                  "name": "Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
                  "short": "Einf. Theo. Physik I",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "66-101",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "15:45",
                      "end": "16:45 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal II (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)"
                    },
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "10:45",
                      "end": "12:00 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal II (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "66-102 \u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381415828798990,-N381415828722991,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Dieter Horns; Prof. Dr. Gregor Kasieczka; Prof. Dr. Bernd Kniehl",
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
                  "short": "\u00dcbg. Physik I",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-102",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I - Gruppe A",
                  "dozent": "Prof. Dr. Bernd Kniehl",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-102_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "11:15",
                      "end": "13:30",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I - Gruppe B",
                  "dozent": "Prof. Dr. Bernd Kniehl",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-102_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "09:00",
                      "end": "11:15",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I - Gruppe C",
                  "dozent": "Prof. Dr. Dieter Horns",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-102_2",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "11:30",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I - Gruppe D",
                  "dozent": "Prof. Dr. Gregor Kasieczka",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-102_3",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "11:30",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "66-103 Tutorium zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381415699963540,-N381415699960541,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Dieter Horns; Prof. Dr. Gregor Kasieczka; Prof. Dr. Bernd Kniehl",
                  "name": "Tutorium zur Physik I und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik I",
                  "short": "Tutorium Physik I",
                  "type": "000000000000016",
                  "id": "66-103",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul PHY-E2: Physik II ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-An9COpp4lNPZmmQOjubV~mUol6Xn9VNHMZX1xdu~Wie1pEFZAN5~0gOP1AnK762fApQQ9u5gFId5RizgJlV1h7b86MmTowh~EbyMLTzvO~w8pJxf7toS8euC-FXaPu70CycoZnXg-hww3xDtLtK3ZgOzQs1KH8f~HOy5F9xBlsG0K7D2gxc1NpBZavZj7cjtCexXedtEK49wzQUk_",
          "links": [
            {
              "name": "66-110 Physik II",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381415935774340,-N381415935780341,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Wolfgang Hillert; Prof. Dr. Franz K\u00e4rtner",
                  "name": "Physik II",
                  "short": "Physik II",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "66-110",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "14:00",
                      "end": "15:30 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal I (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)"
                    },
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "09:00",
                      "end": "10:30 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal I (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "66-111 Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381415935748344,-N381415935760345,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Daniela Pfannkuche",
                  "name": "Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "short": "Einf.Theo. Physik II",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "66-111",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "15:45",
                      "end": "16:45 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal I (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)"
                    },
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "10:45",
                      "end": "12:00 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal I (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "66-112 \u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381415935609323,-N381415935692324,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Markus Drescher; Prof. Dr. Erika Garutti; Prof. Dr. Wolfgang Hillert; Prof. Dr. Daniela Pfannkuche; Prof. Dr. Michael Potthoff; Prof. Dr. Nina Rohringer",
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "short": "\u00dcbg. Physik II",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-112",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe A",
                  "dozent": "Prof. Dr. Erika Garutti",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-112_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "13:00",
                      "end": "15:15",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe B",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-112_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "13:00",
                      "end": "15:15",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe C",
                  "dozent": "Prof. Dr. Daniela Pfannkuche",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-112_2",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "13:00",
                      "end": "15:15",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe D",
                  "dozent": "Prof. Dr. Markus Drescher",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-112_3",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "13:00",
                      "end": "15:15",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe E",
                  "dozent": "Prof. Dr. Michael Potthoff",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-112_4",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "13:00",
                      "end": "15:15",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe F",
                  "dozent": "Prof. Dr. Dieter Jaksch",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-112_5",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "13:00",
                      "end": "15:15",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe G",
                  "dozent": "Oliver Schmutzler",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-112_6",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "15:30",
                      "end": "17:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe H",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-112_7",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "15:30",
                      "end": "17:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe I",
                  "dozent": "Prof. Dr. Michael Potthoff",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-112_8",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "15:30",
                      "end": "17:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe J",
                  "dozent": "Prof. Dr. Nina Rohringer",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-112_9",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "15:30",
                      "end": "17:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe K (Online)",
                  "dozent": "Florian Ziegler",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-112_10",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "15:30",
                      "end": "17:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe L (Online)",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-112_11",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "15:30",
                      "end": "17:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe M",
                  "dozent": "Dapeng Li",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-112_12",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "18:00",
                      "end": "20:15",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe N",
                  "dozent": "Prof. Dr. Wolfgang Hillert",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-112_13",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "18:00",
                      "end": "20:15",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II - Gruppe O (Online)",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-112_14",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "18:00",
                      "end": "20:15",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "66-113 Tutorium zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381415935715342,-N381415935727343,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Taisia Gorkhover; Prof. Dr. Wolfgang Hillert; Prof. Dr. Daniela Pfannkuche",
                  "name": "Tutorium zur Physik II und Einf\u00fchrung in die Theoretische Physik II",
                  "short": "Tutorium Physik II",
                  "type": "000000000000016",
                  "id": "66-113",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul PHY-WM: Seminar zu wissenschaftliche Methoden zur Physik ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-A19tDBUm1Vu5uqerq21bxlu-QGvHbfn4giALWp8o074kpvNv3JVTCx25p0d7Pf8gAZ2ljaheWp4Uf16r2yvZ9zaem4n8P5UGPksUJfOkv8Mt99Px2BWi6Ks0IRD5T8aC-AxV3i~o7pPD7FcjfpqgpEKE8d5MDR41MbaBq21WeGDQFYZ7qJgUOn1Cel2KUqXWayubP6F-QBkZTjjs_",
          "links": [
            {
              "name": "66-874 Darstellung wissenschaftlicher Ergebnisse",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381654545895988,-N381654545841989,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Bodo Krause-Kyora Dipl.-Phys.; Michael Richter Dipl.-Chem.; Martin Stieben",
                  "name": "Darstellung wissenschaftlicher Ergebnisse",
                  "short": "Darst. wiss. Ergebn.",
                  "type": "000000000000047",
                  "id": "66-874",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "Darstellung wissenschaftlicher Ergebnisse",
                  "groupname": "ABK 04: Darstellung wissenschaftlicher Ergebnisse - Gruppe A",
                  "dozent": "Bodo Krause-Kyora Dipl.-Phys.; Michael Richter Dipl.-Chem.; Martin Stieben",
                  "type": "000000000000047",
                  "id": "66-874_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "14:00",
                      "end": "15:30",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "Darstellung wissenschaftlicher Ergebnisse",
                  "groupname": "ABK 04: Darstellung wissenschaftlicher Ergebnisse - Gruppe B",
                  "dozent": "Bodo Krause-Kyora Dipl.-Phys.; Michael Richter Dipl.-Chem.; Martin Stieben",
                  "type": "000000000000047",
                  "id": "66-874_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "15:30",
                      "end": "17:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul: PHY-T2 Theoretische Physik II ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-Am~CbJENBDYyrfNzs1uEQXajbEHAaHWH0eyW252Pv8~fXm3m7gOc9GIntMM9DXocNjd64nHbWpqjJb6kTCrnhcOuoX5aQPmoiQz0DCbHEyIbBIyRP7I8w5VkZpsinLwxyZPXkf3hnEneD15Ft6n5QcWzfpSKG1NhOsbV2WKowBoLCA-m-zeH89j4Xxx-YMkrQPyrcyMHRm7LiGAg_",
          "links": [
            {
              "name": "66-180 Theoretische Physik II",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381444346548967,-N381444346510968,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
                  "name": "Theoretische Physik II",
                  "short": "Theor. Physik II",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "66-180",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "08:30",
                      "end": "10:00 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal II (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)"
                    },
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal II (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "66-181 \u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381444346569970,-N381444346596971,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
                  "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
                  "short": "\u00dcbg Theor. Physik II",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-181",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II - Gruppe A",
                  "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-181_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II - Gruppe B",
                  "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-181_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II - Gruppe C",
                  "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-181_2",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II - Gruppe D",
                  "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-181_3",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II - Gruppe E",
                  "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-181_4",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II - Gruppe F",
                  "dozent": "Sam van Thurenhout",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-181_5",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "08:30",
                      "end": "10:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II - Gruppe G",
                  "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-181_6",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "08:30",
                      "end": "10:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II - Gruppe H",
                  "dozent": "Alejandro Romero Ros",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-181_7",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Theoretischen Physik II- Gruppe K",
                  "dozent": "Prof. Dr. Sven-Olaf Moch",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-181_8",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "16:00",
                      "end": "17:30",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul PHY-AP-I: Physikalisches Praktikum f\u00fcr Studierende der Naturwissenschaften ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-Az8740h6I3vJMSfGOkRuLOm-L6D9rF8IqhJnHL3zDIeX-f-xRjIFNvyS-l9CjMtrUGxHH4PNcybYVWROIcN26U-FE72yWR~C45dEnlyDxJWEgje3X~qrE7DF7qEuk8BhzgJmuT7IZSF1dyKkRnXuh-Yyyq3CKLJmaOlV1xijU6-M66ZWbmKyVozxaNhAFnizgqZfYG1EncBqO9fQ_",
          "links": [
            {
              "name": "66-120 Physikalisches Praktikum I f\u00fcr Studierende der Naturwissenschaften (Vorlesungszeit)",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381443813630922,-N381443813604923,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Andreas Hemmerich; Frank Holweg; Uwe Pape; Prof. Dr. Klaus Sengstock",
                  "name": "Physikalisches Praktikum I f\u00fcr Studierende der Naturwissenschaften (Vorlesungszeit)",
                  "short": "Prakt. I NatWiss",
                  "type": "000000000000023",
                  "id": "66-120",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                }
              ]
            },
            {
              "name": "66-121 Physikalisches Praktikum I f\u00fcr Studierende der Naturwissenschaften (Blockveranstaltung in der vorlesungsfreien Zeit)",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381443813674914,-N381443813606915,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Andreas Hemmerich; Frank Holweg; Uwe Pape; Prof. Dr. Klaus Sengstock",
                  "name": "Physikalisches Praktikum I f\u00fcr Studierende der Naturwissenschaften (Blockveranstaltung in der vorlesungsfreien Zeit)",
                  "short": "Prakt. I NatWiss",
                  "type": "000000000000023",
                  "id": "66-121",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                }
              ]
            }
          ]
        }
      ]
    },
    {
      "name": " 5. Wahlpflichtbereich I - Informatik / Mathematik / Physik ",
      "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-ALrImLtse3LB-n4Bc1IYjyHfXGbbc2kUHKqocYBPRcSin2W0uMkB-3PeMaVJbw9UkiiFMJZTwlaug09aLiahp-hV4R-n0Y2LqFIzqTgiNWzTtMbd3D8HTEueq~aGn~WhLwaDEdchJuOyFjHnc9RFME7VeH053eBprGRS1Un-lqvWLxhr91k1Njua1oBZZ7U37GpNQkcr7qJKiPYs_",
      "links": [
        {
          "name": " Modul MATH3-CiS: Mathematik III f\u00fcr Studierende Computing in Science ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AdjMGWrAr-n5ekxpDWbgcn9Q-sjL5O-ciSkCVIKpwWWangkdylUuiWmIBbWRWOgVB-ww9sr2udBvsBKN84zZCPDyi4caXAWuwDE6JazNf7QbNACfFaI3O20ndXaZ0OjmXzmYc5vMVBmAgrmtHz6yTwH-Yr-b8Sr8Oy0eikz~N5mOzAMXeX2HkMz2RPxI~t7e-wCrnveinDltSzZQ_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul PHY-CiS-FP: Physikalisches Praktikum f\u00fcr Fortgeschrittene ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AIRg7ZnzDXL5dsqUXV0MGaOojOvY77Q17vLezMhjIDOWXbCKG2bVeAclTfbBk-MCcZqDW5w4SvUoHp7yv7ekFYspZ4NjBdIsFYThoaPdzv4FgTLTNaBJkQsNVsTHAvfh31maiH0MNopIA7FGDQuHr3Xqn81rtMwHI6QNXP2w-BRVC0xqd21CGJxwi3SCLWlQJHY1~QyuWsJTB-ws_",
          "links": [
            {
              "name": "66-786 Physikalisches Praktikum f\u00fcr Fortgeschrittene CiS B.Sc.",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381654279919569,-N381654279933570,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Erika Garutti; Prof. Dr. Dorota Koziej",
                  "name": "Physikalisches Praktikum f\u00fcr Fortgeschrittene CiS B.Sc.",
                  "short": "F-Prakt CiS",
                  "type": "000000000000023",
                  "id": "66-786",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul PHY-T3: Theoretische Physik III ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AxXfW5JH9OPiaQVkiL6Gm51A4MU-qw5JlMySdMv1r4AKXxy1y0pKVGBJY-vaaA-4vxWoKkbQas1KBd7Bq6pe7UXTXHtQqMh3N-qWsoa8Em4fMJpMeBHEMXZNzrEtlBQY7IQFCNB2HkPwBqWXd38mC8G3Bl2wgXnXDkxDk3XoF26Gtv3JY6k2usmiD0uu84UybTUOd~HkxF~6a9x4_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul InfB-BKA: Berechenbarkeit, Komplexitat und Approximation ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AxKIwtdS~xpdCyxrc9VYU07GbVwvEMix46b1fFLShN~mmr1dQ~r82D6BzEXjKYPL51PP74Ud60ezok-1o~JyT5WZEHjpYRGPKLZT~mg~mfE3WTKD2~fPnga6-uQy~o3qO1y41OqOxzpwXIdy4mL5D1-5xw8sHw0f0MHvaE7AmivwLDy-J0TEXhm-FLWb4GgwdgkHkUmw7-g2BMPg_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul InfB-BV: Einf\u00fchrung in die Bildverarbeitung ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AnYc2vQnv62iglsY~U3HVtPQqIQs7jMtHXIYd0XZeyS~NVlatWdczktIiEQD0J7IVgaxTQcTuLirlqlAcd8IpMaXNSxcVLbGMyh0eGZkEFhmQN4njxhdvq9foa6aDBX5cVd-y4r5vfaQhBvsQAWE9CrVoOHFbSa2XzObA7CL1jTTwKXaORW1XYZOqxnbkKr3iFkEC~GDSSJ4xmGI_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul InfB-DAIS: Data-driven Intelligent Systems ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AMNb9u9kuAeRP13FrSVLMdZEB1ohV5fqNg1p15Spr7NoupWz4XZa5iuJuJllN~yVSF8NWQIjnywzNTJk-OBAmeZHxN2rd8xC-KtOx7gJ8RSnPBmEn51NofdWmZQb2Kobz8UIJz76~Jpqr5VQeBwg65mueFdXZM-O0IimFEzCGB0Ynd71rQ5zfDaudiIkTV1Rpldhn8RArqua8Mko_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul InfB-DMSV: Digitale Mediensignalverarbeitung ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-A440Jqk-DQ8u18PCqr6UmTzDfr2GBf~JaR6ipurw1tstVKwhmVjn0jxRfsrFvMJkBTchoZesYVhhcjjHE5WuMZT17bgHR7xLDrwb6j5myGLckfI0cy77xMRljKDO4CsedyO6MSsUNirbmtgew2O79djucEUqI~eHgmOoHqpinmJHX~sJ~8SOYH9Ayx91A2UImwES2uXj7X6tsb9g_",
          "links": [
            {
              "name": "64-236 Vorlesung Digitale Mediensignalverarbeitung",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381583922462118,-N381583922408119,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Timo Florian Gerkmann",
                  "name": "Vorlesung Digitale Mediensignalverarbeitung",
                  "short": "DMSV-VL",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "64-236",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45 ",
                      "hs": "D-125/129\r\n                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                     ,\u00a0\r\n                                                    \r\n                                                    Teilpr\u00e4senz"
                    },
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45 ",
                      "hs": "D-125/129\r\n                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                     ,\u00a0\r\n                                                    \r\n                                                    Teilpr\u00e4senz"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "64-237 \u00dcbung Digitale Mediensignalverarbeitung",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381583922427111,-N381583922498112,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Danilo De Oliveira Ribeiro e Silva; Bunlong Lay",
                  "name": "\u00dcbung Digitale Mediensignalverarbeitung",
                  "short": "DMSV-\u00dcb",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-237",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbung Digitale Mediensignalverarbeitung",
                  "groupname": "DMSV-\u00dcbung Gr.01 (Mo. 10-12 Uhr)",
                  "dozent": "Danilo De Oliveira Ribeiro e Silva; Bunlong Lay",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-237_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbung Digitale Mediensignalverarbeitung",
                  "groupname": "DMSV-\u00dcbung Gr.02 (Mo. 10-12 Uhr)",
                  "dozent": "Danilo De Oliveira Ribeiro e Silva; Bunlong Lay",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-237_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbung Digitale Mediensignalverarbeitung",
                  "groupname": "DMSV-\u00dcbung Gr.03 (Mo. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "Danilo De Oliveira Ribeiro e Silva; Bunlong Lay",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-237_2",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul InfB-DV: Datenvisualisierung und GPU-Computing ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AnA9Gf16UJddXe6l2pXwY7MycaMdUfrPFqAyZD0nupznr0AlOsJR5IKoXjD6PoyuIgYAzMDvBhaXsssBPEfvHjKF-VTFFEnHrOkph0srQepZC9rdUNsqpW~9AXmWsnHHcimMXibJQm1CVZiX4Mrgfqq-WaEgUX1RB3lG8aCd0itgLGrGFvZ7xiviQCcoNKGYVG408FIuDsQ3gmqY_",
          "links": [
            {
              "name": "64-213 Vorlesung Datenvisualisierung und GPU-Computing",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381583922325097,-N381583922368098,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Dr. Marc Rautenhaus",
                  "name": "Vorlesung Datenvisualisierung und GPU-Computing",
                  "short": "DV-VL",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "64-213",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45 ",
                      "hs": "ESA K"
                    },
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "08:15",
                      "end": "09:45 ",
                      "hs": "ESA C"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "64-214 \u00dcbungen Datenvisualisierung und GPU-Computing",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381583922395099,-N381583922392100,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Andreas Beckert",
                  "name": "\u00dcbungen Datenvisualisierung und GPU-Computing",
                  "short": "DV-\u00dcb",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-214",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Datenvisualisierung und GPU-Computing",
                  "groupname": "\u00dcbungen DV (Mi. 14-18 Uhr)",
                  "dozent": "Andreas Beckert",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-214_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "14:15",
                      "end": "17:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen Datenvisualisierung und GPU-Computing",
                  "groupname": "\u00dcbungen DV (Mi. 14-18 Uhr)",
                  "dozent": "Andreas Beckert",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-214_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "14:15",
                      "end": "17:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul InfB-ES: Eingebette Systeme ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AOTxXaD4lucGcyWBHORkAVLEJZcwp171ZoMU4sIIAbHikYUzVImc6b7b0FsC0kZ-Ljjdj1l1Izqq8ook54cK37jqSZb3gGSqPLkykpqzCwnl00OUHvVKKYWxWNw4IqyFf1Iilh51QwtmTW~451E-LocpbtnvwhJqkGrCKSKvS4j~XhlO5M0TG1roMslP9wK~QcsqtlCUKSf2Pa3k_",
          "links": [
            {
              "name": " Modul InfB-BKA: Berechenbarkeit, Komplexit\u00e4t und Approximation ",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AvrHWucx4Qf-vWmnE5qYvE0rBdMqmyQDsAuTOn9yjr01sHbuo0oiI3Q-j24MN~pHl08KEJM5TfOpHQgNath-16aKvCwPLo9XC0RVvHsypv-Y8ecbR1mMb4EDyyktNCTLSoRt0zhz8-8Uzby11gpjfVNMha-tFtKGrFGSpwdYWRrFCO397pnG19t7t8dcgnQ8sTiWrdTBJLu-ek2Q_",
              "links": []
            },
            {
              "name": "64-210 Vorlesung Eingebettete Systeme",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381583922182079,-N381583922168080,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Dr. Andreas M\u00e4der",
                  "name": "Vorlesung Eingebettete Systeme",
                  "short": "ES -VL",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "64-210",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45 ",
                      "hs": "D-125/129"
                    },
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45 ",
                      "hs": "B-201"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "64-211 \u00dcbung Eingebettete Systeme",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381583922170081,-N381583922148082,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Marc Bestmann; Niklas Fiedler; Bernd Sch\u00fctz",
                  "name": "\u00dcbung Eingebettete Systeme",
                  "short": "ES-\u00dcb",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-211",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbung Eingebettete Systeme",
                  "groupname": "ES-\u00dcbung Gr.01 (Di. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "Marc Bestmann; Niklas Fiedler; Bernd Sch\u00fctz",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-211_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbung Eingebettete Systeme",
                  "groupname": "ES-\u00dcbung Gr.02 (Di. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "Marc Bestmann; Niklas Fiedler; Bernd Sch\u00fctz",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-211_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbung Eingebettete Systeme",
                  "groupname": "ES-\u00dcbung Gr.03 (Fr. 10-12 Uhr)",
                  "dozent": "Marc Bestmann; Niklas Fiedler; Bernd Sch\u00fctz",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-211_2",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbung Eingebettete Systeme",
                  "groupname": "ES-\u00dcbung Gr.04 (Fr. 10-12 Uhr)",
                  "dozent": "Marc Bestmann; Niklas Fiedler; Bernd Sch\u00fctz",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-211_3",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul InfM-ESM: Einf\u00fchrung in die System-Medizin ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-APmQ23haD6fPGzKpBDNGPXZL1M8Zz4HOWqVX0C8Y~q255M3P2pL9mFwkmO3mNOuLDoio6VXkitGoWHEVMrWDHNLoz7l1q~aHnq1J~FmVbmYwFU4yp4h70T~jOC2Els-q2eIOoNOnvNWupUkNqiSwvBcAcgkrPTLeYe-cgJwt-3MBFEPOIAj3PSXhMw1fJ5ex8wP478p1knjFJbWM_",
          "links": [
            {
              "name": "64-246 Vorlesung Einf\u00fchrung in die System-Medizin - Mit Big Data gegen Krebs und Volkskrankheiten",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381604509900062,-N381604509975063,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Jan Baumbach",
                  "name": "Vorlesung Einf\u00fchrung in die System-Medizin - Mit Big Data gegen Krebs und Volkskrankheiten",
                  "short": "ESM - VL",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "64-246",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal D Chemie"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "64-247 \u00dcbungen zu Einf\u00fchrung in die System-Medizin - Mit Big Data gegen Krebs und Volkskranheiten",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381604509906064,-N381604509936065,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "N.N.",
                  "name": "\u00dcbungen zu Einf\u00fchrung in die System-Medizin - Mit Big Data gegen Krebs und Volkskranheiten",
                  "short": "ESM - \u00dcb",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-247",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Einf\u00fchrung in die System-Medizin - Mit Big Data gegen Krebs und Volkskranheiten",
                  "groupname": "\u00dcbung ESM Gr.01 (Di. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-247_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Einf\u00fchrung in die System-Medizin - Mit Big Data gegen Krebs und Volkskranheiten",
                  "groupname": "\u00dcbung ESM Gr.02 (Di. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-247_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul InfB-HLR: Hochleistungsrechnen ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-ACVfvzer0-RPsJPzs4t9-XMAe2Y7SslCXP9nmE1g0fgwerJ2wuWteLqRtEZ2O~YuKSHHOm5jLoppiKdBN45Dgk7RV5lrnSdjpJfEqACm3tWkjijHZJOnhRX0S4ziA7KjM2JJL~tYnZ~GmcgQJssmRe5AbuHkEivk78dcjopRb0BaMhhFeC2uRYBfRrRtMCc0BkKkjeCjH1ENyVuU_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul InfB-IGMO: Informatikgest\u00fctzte Gestaltung und Modellierung von Organisationen ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AEWAq~FS3PCVA5rPp893H0Kv0qqNn~CbPCEvMjHY2tvgRaciI55LJz1ZQvUik9npZU-kqNwV9K~rPqnVPQkqVQE5mAbAtksX2JAryUNE7Ygcl-awT9VMqPJMFmSUMO8pxZo8aydXPHQJ6hE4yzeIiNqM9wB9lzlfG4ca5u4YEsOhcEdtDdrgws8VJ3c-EcUqZ6Iz3148YCwol26s_",
          "links": [
            {
              "name": "64-220 Vorlesung Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381583922178073,-N381583922161074,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Jun-Patrick Raabe",
                  "name": "Vorlesung Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
                  "short": "ISO-VL",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "64-220",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45 ",
                      "hs": "B-201"
                    },
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45 ",
                      "hs": "B-201"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "64-221 Vorlesung/\u00dcbung Modellierung und Simulation organisatorischer Systeme",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381583922108075,-N381583922164076,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Philipp Johannes G\u00f6bel",
                  "name": "Vorlesung/\u00dcbung Modellierung und Simulation organisatorischer Systeme",
                  "short": "MUS- VL+\u00dcb",
                  "type": "000000000000063",
                  "id": "64-221",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45 ",
                      "hs": "B-201"
                    },
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "10:15",
                      "end": "13:30 ",
                      "hs": "B-201"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "64-222 \u00dcbungen zu Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381583922001055,-N381583922027056,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Larissa Gebken",
                  "name": "\u00dcbungen zu Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
                  "short": "ISO -\u00dcb",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-222",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
                  "groupname": "ISO-\u00dcbung Gr.01 (Mo. 16-18 Uhr)",
                  "dozent": "Larissa Gebken",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-222_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "16:15",
                      "end": "17:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
                  "groupname": "ISO-\u00dcbung Gr.02 (Mo. 16-18 Uhr)",
                  "dozent": "Larissa Gebken",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-222_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "16:15",
                      "end": "17:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
                  "groupname": "ISO-\u00dcbung Gr.03 (Di. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "Larissa Gebken",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-222_2",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
                  "groupname": "ISO-\u00dcbung Gr.04 (Mi. 10-12 Uhr)",
                  "dozent": "Larissa Gebken",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-222_3",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
                  "groupname": "ISO-\u00dcbung Gr.05 (MI. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "Larissa Gebken",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-222_4",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Integrierte Software- und Organisationsentwicklung",
                  "groupname": "ISO-\u00dcbung Gr.06 (Mi. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "Larissa Gebken",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "64-222_5",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul InfB-PGIT: Philosophie, Gesellschaft und IT ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-An4XJ--8kgejI2RL9ko6i87mQUz11Z96QyxBp89O0hrT20h91gdkiWtjQh4o-kwCG2T7yx5ktJv3qIhPlWs1VaNdpsrN8QZgcWi-f3MK4plSqOTam2U~yzBwAkcEvPEK47nYMZEnYTUbXDkxAxJPGMzMscBn0NWuZHV2PAfS1PmBgWZjhCewrLxAlm0y7ObcHWsrF0uSzE6UQLnA_",
          "links": [
            {
              "name": "64-207 Vorlesung Philosophie, Gesellschaft und IT",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381583922440120,-N381583922420121,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Judith Simon",
                  "name": "Vorlesung Philosophie, Gesellschaft und IT",
                  "short": "PG-IT - VL",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "64-207",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45 ",
                      "hs": "B-201"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "64-208 Seminar Philosophie, Gesellschaft und IT",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381583922547129,-N381583922557130,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Judith Simon; Jason Branford; Laura Vanessa Eva Fichtner; Catharina Rudschies",
                  "name": "Seminar Philosophie, Gesellschaft und IT",
                  "short": "PG-IT - Sem",
                  "type": "000000000000020",
                  "id": "64-208",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "Seminar Philosophie, Gesellschaft und IT",
                  "groupname": "Seminar PGIT Gr. 01 (Di. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "Prof. Dr. Judith Simon; Jason Branford; Laura Vanessa Eva Fichtner; Catharina Rudschies",
                  "type": "000000000000020",
                  "id": "64-208_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "Seminar Philosophie, Gesellschaft und IT",
                  "groupname": "Seminar PGIT Gr. 02 (Di. 14-16 Uhr) - englisch",
                  "dozent": "Jason Branford; Laura Vanessa Eva Fichtner; Catharina Rudschies; Prof. Dr. Judith Simon",
                  "type": "000000000000020",
                  "id": "64-208_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "Seminar Philosophie, Gesellschaft und IT",
                  "groupname": "Seminar PGIT Gr. 03 (Di. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "Laura Vanessa Eva Fichtner; Jason Branford; Catharina Rudschies; Prof. Dr. Judith Simon",
                  "type": "000000000000020",
                  "id": "64-208_2",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "Seminar Philosophie, Gesellschaft und IT",
                  "groupname": "Seminar PGIT Gr. 04 (Di. 14-16 Uhr)",
                  "dozent": "Catharina Rudschies; Jason Branford; Laura Vanessa Eva Fichtner; Prof. Dr. Judith Simon",
                  "type": "000000000000020",
                  "id": "64-208_3",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "Seminar Philosophie, Gesellschaft und IT",
                  "groupname": "Seminar PGIT Gr. 05 (Di. 16-18 Uhr) - englisch",
                  "dozent": "Jason Branford; Laura Vanessa Eva Fichtner; Catharina Rudschies; Prof. Dr. Judith Simon",
                  "type": "000000000000020",
                  "id": "64-208_4",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "15:00",
                      "end": "17:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul InfB-RSB: Rechnerstrukturen und Betriebssysteme ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AIH7Pwq~jSkmfM9keMs-A-ghZWutAvzRBroxeu7u4UWSH8H5ajwhnk7OursJvKh18uNXKMONz1WdJ8TecJdUsAZVnAgXwn~KZDPQ3HYi15PxAyAgO0t8KPNDr5OSyibDNLZ0qC7gL89Ez3k~oss9aYlhCP4KSdTSQTrg1yO95VeuTMW3hs8reLuwcn9hpBZlqQTzTBMPvSG1KwPM_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul MATH4: Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AlhPjE744iDcwEgARUOIJP6t4EXJ~Sc38wVojzYMsmHvP-RRh1Nq9T-KhmDPoGw0miC6jCUjsZLMzP4t1QhQlpixh5z2ZegBSaVmkkqOVBHzgN1l2K5IZFuDFWWneyO~rkwE6kvFhMFhLHsn4NQBM6DR74~r62gK-ztEEDtW627ep0QnfxnTDEOcieW1KxHVarVROilDsnPP4w98_",
          "links": [
            {
              "name": "65-811 Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381604890313623,-N381604890373624,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. J\u00f6rg Alexander Teschner",
                  "name": "Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik",
                  "short": "Math IV_Phys-V",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "65-811",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "08:00",
                      "end": "10:00 ",
                      "hs": "Geom H1"
                    },
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "08:00",
                      "end": "10:00 ",
                      "hs": "Geom H1"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "65-812 \u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381604890341635,-N381604890322636,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "PD Dr. Ralf Holtkamp",
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
                  "short": "Math IV_Phys-\u00dc",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-812",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik IV - Gr. A1 Di 10-12",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-812_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "10:00",
                      "end": "12:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik IV - Gr. A2 Di 10-12",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-812_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "10:00",
                      "end": "12:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik IV - Gr. B1 Di 12-14",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-812_2",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "12:00",
                      "end": "14:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik IV - Gr. B2 Di 12-14",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-812_3",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "12:00",
                      "end": "14:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik IV - Gr. C1 Di 14-16",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-812_4",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "14:00",
                      "end": "16:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik IV - Gr. C2 Di 14-16",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-812_5",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "14:00",
                      "end": "16:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik IV - Gr. D1 Di 16-18",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-812_6",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "16:00",
                      "end": "18:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (8 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Mathematik IV - Gr. D2 Di 16-18",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-812_7",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "16:00",
                      "end": "18:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "65-814 Tutorium zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (3 Gruppen)",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381604890390647,-N381604890357648,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "N.N.",
                  "name": "Tutorium zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (3 Gruppen)",
                  "short": "Mathe IV_Phys-T",
                  "type": "000000000000016",
                  "id": "65-814",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "Tutorium zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (3 Gruppen)",
                  "groupname": "Tutorium zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik - Gr. 1",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000016",
                  "id": "65-814_0"
                },
                {
                  "name": "Tutorium zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (3 Gruppen)",
                  "groupname": "Tutorium zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik - Gr. 2",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000016",
                  "id": "65-814_1"
                },
                {
                  "name": "Tutorium zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik (3 Gruppen)",
                  "groupname": "Tutorium zu Mathematik IV f\u00fcr Studierende der Physik - Gr. 3",
                  "dozent": "N.N.",
                  "type": "000000000000016",
                  "id": "65-814_2"
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul Math-Inf/STO2: Stochastik 2 f\u00fcr Studierende der Informatik ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AbJWQiVpB52iCOqoK9vqkWNEyageL1DkJ~5Za1cpswfuA63BDP17MOMNun4IkU~vVY0uH-LRL9606cjf1Ew85t1f~jixWEbzSSi4f6WcMZnTgHIh27XVIpBZjIl29Savjmy4xCwGJp9bhSnrduKkyy5RRlc2U46iB~6rdVp7xhoBmCa~k0g1I8QAg9sDm8zS1G8G1mnVYSQ0c674_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul Ma-WP12: Einf\u00fchrung in die Mathematische Modellierung ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-Aiz7gYRnfslX9qtFsIv0VxtSfNY1zAd7Gmc~QlE-Nxsl5CZHfz9eckj5DK5i1t8HGgm-0p9cSYpuGve~3wYkdoIfxj0L~vfztMcrhcrzj35gzaAGxdzPFh5Fkdggw3y9djjOf5~w3gthk6NvKR4XO~yfHnyXRhlyIGjvMTTT5tbgZ5bcdtuJBlXGP6xxlXPMTC15utN71~4tQIVs_",
          "links": [
            {
              "name": "65-075 Einf\u00fchrung in die Mathematische Modellierung",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381514151993206,-N381514151964207,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Dr. Philipp Kunde Dipl.-Math.",
                  "name": "Einf\u00fchrung in die Mathematische Modellierung",
                  "short": "WP-Mod-V",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "65-075",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "08:15",
                      "end": "09:45 ",
                      "hs": "Geom H4"
                    },
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45 ",
                      "hs": "Geom H6"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "65-076 \u00dcbungen zu Einf\u00fchrung in die Mathematische Modellierung (2 Gruppen)",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381514151945213,-N381514151953214,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Dr. Philipp Kunde Dipl.-Math.",
                  "name": "\u00dcbungen zu Einf\u00fchrung in die Mathematische Modellierung (2 Gruppen)",
                  "short": "WP-Mod-\u00dc",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-076",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Einf\u00fchrung in die Mathematische Modellierung (2 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcb. zu Einf. in die Mathematische Modellierung Gruppe 1 - Mo 12-14",
                  "dozent": "Dr. Philipp Kunde Dipl.-Math.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-076_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Einf\u00fchrung in die Mathematische Modellierung (2 Gruppen)",
                  "groupname": "\u00dcb. zu Einf. in die Mathematische Modellierung Gruppe 2 - Mi 12-14",
                  "dozent": "Dr. Philipp Kunde Dipl.-Math.",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-076_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul Ma-WP11: Gew\u00f6hnliche Differentialgleichungen und Dynamische Systeme ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AhsflUOtkWTgMEinv5PxYmjBmr3OiXuwHClgcMbt8-7J9vTlmZeyFTMu74Gv8M46ERNpAWKxHn4pGpV3aigQZEOTacdk-96Sp4cYgnQuxc0jhL4nWxPI~bNp0hRmOwNW1eXKg05IghyS-8KEmcx8BsN-K1vqagY7dPIsPSUDgQj~ma9FEr9VsiAx9WHgTdvNh2E4jOQiAZtu~yNc_",
          "links": [
            {
              "name": "65-071 Gew\u00f6hnliche Differentialgleichungen und Dynamische Systeme",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381514151897184,-N381514151820185,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Jens Struckmeier",
                  "name": "Gew\u00f6hnliche Differentialgleichungen und Dynamische Systeme",
                  "short": "WP-DGLDyn-V",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "65-071",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "16:15",
                      "end": "17:45 ",
                      "hs": "Geom H6"
                    },
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45 ",
                      "hs": "Geom H4"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "65-072 \u00dcbungen zu Gew\u00f6hnliche Differentialgleichungen und Dynamische Systeme",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381514151972191,-N381514151926192,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Dr. Stefan Heitmann",
                  "name": "\u00dcbungen zu Gew\u00f6hnliche Differentialgleichungen und Dynamische Systeme",
                  "short": "WP-DGLDyn-\u00dc",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-072",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "16:15",
                      "end": "17:45 ",
                      "hs": "Geom 431"
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul Ma-WP14: Optimierung ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AmXE-3MzYu2xFH-PRuPWib~FSMqtokiH83uSjZWGMABTvS-PSGCG6mgsfF4uOv6EKKUxGqfNCVNoyZ5Rpbe3y34vQIdHXXSCvGgA42l0lcEahV0qkMZgxUUMcWlzNQHqIFYXNTYpfchEY8dEbykBAaz76zdsYOKl7HpdDCIZahwIbZnHwiE-HcgYoxcJkMHQLKhSzgZdpcVdCtiE_",
          "links": [
            {
              "name": "65-073 Optimierung",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381514151950199,-N381514151937200,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Winnifried Wollner",
                  "name": "Optimierung",
                  "short": "WP-Opt-V",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "65-073",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mi",
                      "start": "08:15",
                      "end": "09:45 ",
                      "hs": "Geom H4"
                    },
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45 ",
                      "hs": "Geom H4"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "65-074 \u00dcbungen zu Optimierung",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381514151943194,-N381514151950195,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Winnifried Wollner",
                  "name": "\u00dcbungen zu Optimierung",
                  "short": "WP-Opt-\u00dc",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-074",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Optimierung",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Optimierung Gruppe 1 - Do 10-12",
                  "dozent": "Prof. Dr. Winnifried Wollner",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-074_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Optimierung",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Optimierung Gruppe 2 - Fr 14-16",
                  "dozent": "Prof. Dr. Winnifried Wollner",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "65-074_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul Ma-WP13: Approximation ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-A~hVc19Wma1iOAk-JEA2TMmmZPdV2RWqFUR0CQtzNPgRXqXhKDcWmRRPASxnh-R-vJUFwuQCMew1iGueYZn1AoD~Kt8gcbSaTs4Zb0S-DYLZsbOqfYANGwQHspRSoHOPBc1d2UGU~2WugMRaHikRp8QohyxMpxbHAqNWdQGiDoYn3zKNlrUk4BEkAFXryQJrK5nNRxGDhRVEsdYg_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul Ma-P3: H\u00f6here Analysis ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-Aoq~KWkBuE-TBoWPE2kXk2Ofq1IAQOce7FRyGemn2pTyv-LRkPp4tk5hSPM2PX6qxnaBZYgyFpHMlzPoIG4sC7JIHdRpF5qMS5xfAQxydY1VJWfEDcmwJkrR8Js~mJN0KBtpS1bjbI4VVGriqo7FTJgcjrFH4LmXS9aaNzr04ejdpGWVWu~BHo2WZk1--3ox62s1vY8eQg7S6WdI_",
          "links": []
        }
      ]
    },
    {
      "name": " 6. Wahlpflichtbereich II: Physik ",
      "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AgYdiAjFoekzts3QPymrSVKhXCcmAx-oMUoLyEN~Nxbxib3kus4FLIWBuY~w~3Ilp6DTRAEhgW0EQ~bTBrtyUht1uIeI91JTExD~0CmeeUAtwDWzODTcXfl7warl4VVvnbEjaPqDvOhd8yqBWPaOP1vZ61qVa7iWpEuyge5Mh111UPAio-BThAR-0pb84tEw2SnM4rJLOCjXRp~Y_",
      "links": [
        {
          "name": " Modul PHY-E4: Festk\u00f6rperphysik (Physik IV) ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-ADAruzRx7ViMIbnJ8E7fWPmVbJYjTpxGGLPe6fyzrvh8j1nhg2Nja5gkeTIgW3QWSjvPUNd~DrGKZXm-ggXBoLXYU-Kv1iTtyrYwk7kcyp3ucKyYY14~2dILgppZjRE5bYOnP5YybgQlL0M9lqBQ82t8xTuZ2FqP3OXPvqWiI~tkY4QXkRnMVycNENswqAkJ05M3x3rYYFbFT6rQ_",
          "links": [
            {
              "name": "66-140 Physik IV",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381443897099020,-N381443897098021,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Nils Huse; Prof. Dr. Dorota Koziej",
                  "name": "Physik IV",
                  "short": "Physik IV",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "66-140",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal II (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)"
                    },
                    {
                      "day": "Do",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal INF (Jungiusstra\u00dfe 11)"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "66-141 \u00dcbungen zu Physik IV",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381443897070023,-N381443897048024,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Nils Huse; Prof. Dr. Dorota Koziej",
                  "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
                  "short": "\u00dcbg. Physik IV",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-141",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Physik IV - Gruppe A",
                  "dozent": "Prof. Dr. Nils Huse",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-141_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "10:30",
                      "end": "12:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Physik IV - Gruppe B",
                  "dozent": "Prof. Dr. Dorota Koziej",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-141_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "10:30",
                      "end": "12:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Physik IV - Gruppe C",
                  "dozent": "Dr. Stefan Krause",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-141_2",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "10:30",
                      "end": "12:00",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Physik IV - Gruppe D",
                  "dozent": "Prof. Dr. Nils Huse; Prof. Dr. Dorota Koziej",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-141_3",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "13:00",
                      "end": "14:30",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Physik IV - Gruppe E",
                  "dozent": "Sani Harouna-Mayer; Prof. Dr. Dorota Koziej",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-141_4",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "13:00",
                      "end": "14:30",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Physik IV - Gruppe F",
                  "dozent": "Prof. Dr. Nils Huse; Prof. Dr. Dorota Koziej",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-141_5",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "13:00",
                      "end": "14:30",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Physik IV - Gruppe G",
                  "dozent": "Prof. Dr. Nils Huse; Prof. Dr. Dorota Koziej",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-141_6",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "14:45",
                      "end": "16:15",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zu Physik IV",
                  "groupname": "\u00dcbungen zu Physik IV - Gruppe H",
                  "dozent": "Prof. Dr. Nils Huse; Prof. Dr. Dorota Koziej",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-141_7",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "14:45",
                      "end": "16:15",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        },
        {
          "name": " Modul PHY-E5: Kern- und Teilchenphysik (Physik V) ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-AsStE2bTqZxcZaF7nwtDUJxJjkpE8wGDObgn6ldS7C-950MCg9kXrM~m0i7rkxHdgU78RiW2UWAe01k01GQfQp5UgraD5RW~8NLVujM4X-ltxbCSveafoR4ZHXWMYl3PF00ep2t-1rp11Za76DusBmIxsyO9jKLCpUEb8cm5oQtv0eZm7XET10g~bFEaa-OgoQu~DBnBYB~Vn~xQ_",
          "links": []
        },
        {
          "name": " Modul PHY-E6: Atom-, Molek\u00fcl- und Laserphysik (Physik VI) ",
          "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=ACTION&ARGUMENTS=-Ay6D6PKR1Wa~C5qW52zPLE5xo9nGpqH~vfF8MY6Kg45IPVV28hW3k7ZBJl5NT2p5s1fsAi10VMf6rYcE0UcY6pSGwGjy9AG7-JFo0DM6-U~ocqwdBtscLpCIlyQ5ox~zgmO26G4L~gloVH5zty330ESnHCgaqnMLKq6Q40JFqxsIubkyZWJ62lipkDIwIhD3kh3Sa3GUdLuHUU9Q_",
          "links": [
            {
              "name": "66-160 Physik VI",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381443897050006,-N381443897088007,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Roman Schnabel; Prof. Dr. Klaus Sengstock",
                  "name": "Physik VI",
                  "short": "Physik VI",
                  "type": "000000000000022",
                  "id": "66-160",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal I (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)"
                    },
                    {
                      "day": "Fr",
                      "start": "10:15",
                      "end": "11:45 ",
                      "hs": "H\u00f6rsaal I (Physik, Jungiusstra\u00dfe 9)"
                    }
                  ]
                }
              ]
            },
            {
              "name": "66-161 \u00dcbungen zur Physik VI",
              "url": "/scripts/mgrqispi.dll?APPNAME=CampusNet&PRGNAME=COURSEDETAILS&ARGUMENTS=-N000000000000001,-N000659,-N0,-N381443897083009,-N381443897021010,-N0,-N0,-N0",
              "links": [],
              "vorlesung": [
                {
                  "dozent": "Prof. Dr. Roman Schnabel; Prof. Dr. Klaus Sengstock",
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
                  "short": "\u00dcbg. Physik VI",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-161",
                  "blub": "Es liegen keine Termine vor.",
                  "time": []
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik VI - Gruppe A",
                  "dozent": "Dr. Christof Weitenberg",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-161_0",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik VI - Gruppe B",
                  "dozent": "Malte R\u00f6ntgen; Dr. Juliette Helene Marguerite Simonet",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-161_1",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik VI - Gruppe C",
                  "dozent": "Dr. Christof Weitenberg",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-161_2",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik VI - Gruppe D",
                  "dozent": "Malte R\u00f6ntgen; Dr. Juliette Helene Marguerite Simonet",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-161_3",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Mo",
                      "start": "14:15",
                      "end": "15:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik VI - Gruppe E",
                  "dozent": "Dr. Christoph Becker; Dr. Mikhail Korobko",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-161_4",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik VI - Gruppe F",
                  "dozent": "Jonas Rittmeyer; Dr. Philipp Wessels",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-161_5",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "12:15",
                      "end": "13:45",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik VI - Gruppe G",
                  "dozent": "Dr. Christoph Becker; Dr. Mikhail Korobko",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-161_6",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "15:45",
                      "end": "17:15",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                },
                {
                  "name": "\u00dcbungen zur Physik VI",
                  "groupname": "\u00dcbungen zur Physik VI - Gruppe H",
                  "dozent": "Jonas Rittmeyer; Dr. Philipp Wessels",
                  "type": "000000000000021",
                  "id": "66-161_7",
                  "time": [
                    {
                      "day": "Di",
                      "start": "15:45",
                      "end": "17:15",
                      "hs": ""
                    }
                  ]
                }
              ]
            }
          ]
        }
      ]
    }
  ]
}